星期一個盤Chok 到不能想像

究竟係sell on fact 定係放煙花？

好耐無試過咁期待

劉明跟進

講估定美股

升到傻喎
單邊市